<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="actionbar_button_up_description">Enrere</string>
  <string name="casting_tips">S\'està emetent…</string>
  <string name="console_guide_btn_got_it">Entesos</string>
  <string name="console_guide_subtitle_hang_up">Podeu continuar emetent amb la pantalla del dispositiu apagada. Aquesta característica disminueix el consum d\'energia.</string>
  <string name="console_guide_subtitle_private">"No mostris notificacions flotants, trucades entrants i altres elements privats en monitors externs"</string>
  <string name="console_guide_subtitle_small_window">"Minimitzeu la finestra que s'està emetent per poder utilitzar altres funcions del telèfon"</string>
  <string name="dialog_can_not_find_device">"No s'han pogut trobar dispositius a prop"</string>
  <string name="dialog_cancle">Cancel·la</string>
  <string name="dialog_connect_fail">"No s'ha pogut connectar"</string>
  <string name="dialog_connect_retry">Toqueu per tornar-ho a provar</string>
  <string name="dialog_connect_verify_perssion">Autoritzeu primer l\'emissió al vostre televisor</string>
  <string name="dialog_connect_verify_perssion_fail">"No s'ha pogut autoritzar l'emissió al vostre televisor. Espereu un minut o dos i torneu-ho a provar."</string>
  <string name="dialog_connected">Connectat</string>
  <string name="dialog_connecting">S\'està connectant…</string>
  <string name="dialog_nfc_cast_wifi_off">Activeu la connexió Wi-Fi per poder emetre mitjançant NFC. Voleu activar-la ara?</string>
  <string name="dialog_ok">D\'acord</string>
  <string name="dialog_only_suport_content">Emeteu fotos, vídeos o música</string>
  <string name="dialog_open_wifi_bt">Activa</string>
  <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok_or_help">"Assegureu-vos que la funció d'emetre sense fils estigui activada al dispositiu de destinació.
Consulteu l'ajuda si teniu problemes per connectar-vos."</string>
  <string name="dialog_recent_connected">Recents</string>
  <string name="dialog_retry">Torneu-ho a provar</string>
  <string name="dialog_scanning_device">S\'estan cercant dispositius propers…</string>
  <string name="dialog_scanning_precondition">Activeu la Wi-Fi i el Bluetooth al telèfon per utilitzar la pantalla sense fils.</string>
  <string name="dialog_select_tv">Seleccioneu el dispositiu (%d)</string>
  <string name="dialog_show_help">Ajuda</string>
  <string name="disconnect">Atura l\'emissió</string>
  <string name="hang_up">Emet amb la pantalla apagada</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_content">Continua emetent-se quan la pantalla del dispositiu està apagada. Aquesta característica disminueix el consum d\'energia. Premeu el botó d\'engegada per tornar a encendre la pantalla.</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_neg">Cancel·la</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_pos">D\'acord</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_title">A punt d\'emetre amb pantalla apagada…</string>
  <string name="help_page_text_01">Ajuda</string>
  <string name="help_page_text_02">Què és emetre?</string>
  <string name="help_page_text_03">"Emetre és projectar els elements de la pantalla del telèfon en un monitor extern més gran. Permet compartir imatges i vídeos amb els teus amics i familiars sense utilitzar dades mòbils."</string>
  <string name="help_page_text_04">Com puc emetre els elements en una pantalla més gran?</string>
  <string name="help_page_text_05">Pas 1: Comproveu els vostres dispositius i l’entorn de xarxa</string>
  <string name="help_page_text_06">"1. No necessiteu connectar-vos a internet si voleu emetre alguna cosa des d'un telèfon Mi a un televisor Mi.
2. Si no podeu establir connexió entre els dos dispositius, intenteu connectar-los a la mateixa xarxa Wi-Fi."</string>
  <string name="help_page_text_06_global">"1. Televisors Mi, Mi Boxes i Projectors Mi:
Connecteu el telèfon i el monitor extern a la mateixa xarxa Wi-Fi per obtenir un millor resultat. Si es connecten a xarxes diferents, pot trigar més temps a trobar el monitor extern i a connectar-se.
Nota: és possible que els televisors Mi més antics no admetin l'emissió en diferents xarxes.
2. Si utilitzeu televisors, descodificadors o projectors d'altres marques, connecteu el telèfon i el monitor extern a la mateixa xarxa Wi-Fi.
Si els dos dispositius no es poden connectar a la mateixa xarxa, activeu Miracast al monitor extern. El nom de la funcionalitat de Miracast pot variar."</string>
  <string name="help_page_text_08">Pas 2: Activeu l\'emissió</string>
  <string name="help_page_text_09">"Toqueu el botó \"Emet\" a l'àrea de notificacions del telèfon. Activeu el Wi-Fi i el Bluetooth per obtenir una connexió més estable."</string>
  <string name="help_page_text_10">Si voleu emetre elements de la Galeria o de Mi Vídeo, podeu utilitzar les funcions d\'emissió integrades en aquestes aplicacions.</string>
  <string name="help_page_text_11">Pas 3: Seleccioneu el dispositiu</string>
  <string name="help_page_text_12">Seleccioneu un dispositiu extern de la llista de dispositius disponibles per començar a emetre.</string>
  <string name="help_page_text_13">"No es pot connectar a un dispositiu extern?"</string>
  <string name="help_page_text_14">"1. Si voleu utilitzar un dispositiu Xiaomi, però no el podeu trobar a la llista de dispositius disponibles, proveu el següent:
Connecteu el telèfon i el monitor extern (per exemple, el televisor) a la mateixa xarxa Wi-Fi o connecteu el monitor extern al punt d’accés del vostre telèfon. Si no hi ha cap xarxa Wi-Fi disponible o no podeu connectar ambdós dispositius a la mateixa xarxa, comproveu si les funcions d'emissió del monitor extern estan actualitzades, activeu Bluetooth tant al telèfon com al monitor extern, i activeu Miracast al televisor.
2. Si esteu emetent a un dispositiu Xiaomi per primera vegada, heu de completar la verificació.
3. Si voleu utilitzar un dispositiu que no sigui Xiaomi, però no el podeu trobar a la llista de dispositius disponibles, proveu el següent:
Connecteu el telèfon i el monitor extern (per exemple, el televisor) a la mateixa xarxa Wi-Fi o connecteu el monitor extern al punt d'accés del vostre telèfon. Si això no us ajuda, instal·leu l’aplicació LeEco casting al vostre televisor i seguiu les instruccions."</string>
  <string name="help_page_text_14_global">"1. Si voleu utilitzar un dispositiu Xiaomi, però no el podeu trobar a la llista de dispositius disponibles, proveu el següent:
Connecteu el telèfon i el monitor extern (per exemple, el televisor) a la mateixa xarxa Wi-Fi o connecteu el monitor extern al punt d'accés del vostre telèfon. Si no hi ha cap xarxa Wi-Fi disponible o no podeu connectar ambdós dispositius a la mateixa xarxa, comproveu si les funcions d'emissió del vostre monitor extern estan actualitzades, activeu Bluetooth tant al telèfon com al monitor extern, i activeu Miracast al televisor.
2. Si esteu emetent a un dispositiu Xiaomi per primera vegada, heu de completar la verificació.
3. Si voleu utilitzar un dispositiu que no sigui Xiaomi, però no el podeu trobar a la llista de dispositius disponibles, proveu el següent:
Connecteu el telèfon i el monitor extern (per exemple, el televisor) a la mateixa xarxa Wi-Fi o connecteu el monitor extern al punt d'accés del vostre telèfon."</string>
  <string name="help_page_text_15">Funcionalitat Miracast en diferents dispositius</string>
  <string name="help_page_text_16">Televisors Mi/Projectors Mi</string>
  <string name="help_page_text_17">"Podeu projectar elements des del telèfon Mi en la majoria de models de televisió Mi amb funcions Bluetooth sense activar el Miracast manualment.
Si heu d'activar el Miracast, premeu el botó [MENU] i seleccioneu Les meves aplicacions &gt; Emissió &gt; Miracast."</string>
  <string name="help_page_text_17_1">Atenció al client Xiaomi: 902 220 250</string>
  <string name="help_page_text_18">TV Samsung</string>
  <string name="help_page_text_19">Primer, assegureu-vos que la funcionalitat de Miracast és compatible amb el vostre dispositiu. En alguns models, podeu prémer el botó [SOURCE] del comandament a distància i, a continuació, seleccionar \"Screen Mirroring\". Aquesta funció està activada de manera predeterminada en diversos models.</string>
  <string name="help_page_text_20">Atenció al client de Samsung: 91 175 00 15</string>
  <string name="help_page_text_21">TV LG</string>
  <string name="help_page_text_22">Primer, assegureu-vos que la funcionalitat de Miracast és compatible amb el vostre dispositiu. Aquesta funció està activada de manera predeterminada en diversos models.</string>
  <string name="help_page_text_23">Atenció al client LG: 963 050 500</string>
  <string name="help_page_text_24">TV Philips</string>
  <string name="help_page_text_25">Primer, assegureu-vos que la funcionalitat de Miracast és compatible amb el vostre dispositiu. Aquesta funció està activada de manera predeterminada en diversos models.</string>
  <string name="help_page_text_26">Atenció al client de Philips: 91 349 65 82</string>
  <string name="help_page_text_27">TPV</string>
  <string name="help_page_text_28">Primer, assegureu-vos que la funcionalitat de Miracast és compatible amb el vostre dispositiu. En alguns models, podeu prémer el botó [MENU] del comandament a distància i, a continuació, seleccioneu Configuració &gt; Connexió &gt; Xarxa &gt; Múltiples pantalles.</string>
  <string name="help_page_text_29">Atenció al client TPV: +86 400 887 8007</string>
  <string name="help_page_text_30">Hisense</string>
  <string name="help_page_text_31">Primer, assegureu-vos que la funcionalitat de Miracast és compatible amb el vostre dispositiu. En alguns models, podeu prémer el botó [SMART] del comandament a distància i, a continuació, seleccioneu Emissió &gt; Pantalla sense fils. Alguns models també admeten l\'emissió de jocs: Emet Hi &gt; Emissió de jocs &gt; Android.</string>
  <string name="help_page_text_32">Atenció al client Hisense: +34 960 468 888</string>
  <string name="help_page_text_33">Skyworth</string>
  <string name="help_page_text_34">Primer, assegureu-vos que la funcionalitat de Miracast és compatible amb el vostre dispositiu. En alguns models, podeu seleccionar Aplicacions &gt; Emissió &gt; Dispositiu Android &gt; Miracast.</string>
  <string name="help_page_text_35">Atenció al client de Skyworth: +1 626 331 9666</string>
  <string name="help_page_text_36">Sony</string>
  <string name="help_page_text_37">Primer, assegureu-vos que la funcionalitat de Miracast és compatible amb el vostre dispositiu. En alguns models, podeu prémer el botó [SOURCE] del comandament a distància i, a continuació, seleccionar \"Screen Mirroring\". En alguns altres models, podeu activar aquesta funció a Xarxes &gt; Wi-Fi Direct. Aquesta funció està activada de manera predeterminada en diversos models.</string>
  <string name="help_page_text_38">Atenció al client de Sony: +34 917496388</string>
  <string name="help_page_text_39">Panasonic</string>
  <string name="help_page_text_40">Primer, assegureu-vos que la funcionalitat de Miracast és compatible amb el vostre dispositiu. En alguns models, podeu seleccionar Aplicacions &gt; Screen Mirroring.</string>
  <string name="help_page_text_41">Atenció al client Panasonic: 902 15 30 60</string>
  <string name="help_page_text_42">Changhong</string>
  <string name="help_page_text_43">Comproveu la configuració del vostre televisor per assegurar-vos que el vostre monitor extern suporta la funcionalitat de Miracast.</string>
  <string name="help_page_text_44">Atenció al client Changhong: +86 400 811 1666</string>
  <string name="help_page_text_45">TCL</string>
  <string name="help_page_text_46">Primer, assegureu-vos que la funcionalitat de Miracast és compatible amb el vostre dispositiu. En alguns models, podeu seleccionar Aplicacions &gt; Pantalla sense fils.</string>
  <string name="help_page_text_47">Atenció al client TCL: 91 038 96 63</string>
  <string name="help_page_text_48">AODIN</string>
  <string name="help_page_text_49">Primer, assegureu-vos que la funcionalitat de Miracast és compatible amb el vostre dispositiu. Per activar aquesta funció, aneu a Les meves aplicacions &gt; Pantalla WiFi.</string>
  <string name="help_page_text_50">Atenció al client AODIN: +86 0755 28237889</string>
  <string name="help_page_text_51">LeEco</string>
  <string name="help_page_text_52">Primer, assegureu-vos que la funcionalitat de Miracast és compatible amb el vostre dispositiu. En alguns models, podeu activar aquesta funció a Configuració &gt; Xarxes &gt; Pantalles múltiples &gt; Pantalla sense fils.</string>
  <string name="help_page_text_53">Atenció al client LeEco: +86 10109000</string>
  <string name="help_page_text_55">"Si no us podeu connectar a la xarxa, assegureu-vos que el vostre monitor extern suporti la funcionalitat de Miracast i que estigui activada. En alguns models, aquesta funció s'anomena Pantalla sense fils, Screen Mirroring o Múltiples pantalles. Consulteu la informació següent per aprendre a activar el Miracast.
4. Si teniu problemes, podeu informar-nos mitjançant l'aplicació \"Serveis i comentaris\"."</string>
  <string name="help_page_text_55_global">"Si no us podeu connectar a la xarxa, assegureu-vos que el vostre monitor extern suporti la funcionalitat de Miracast i que estigui activada. En alguns models, aquesta funció s'anomena Pantalla sense fils, Screen Mirroring o Múltiples pantalles.
4. Si teniu problemes, podeu informar-nos mitjançant l'aplicació \"Serveis i comentaris\"."</string>
  <string name="help_page_text_end">"Si la marca del vostre dispositiu no apareix aquí, poseu-vos en contacte amb el fabricant per obtenir més informació sobre les funcions d'emissió."</string>
  <string name="nfc_connect_failed_toast">"No s'ha pogut emetre. Torneu-ho a provar."</string>
  <string name="notification_rc_title">Assistent de TV XiaoMi</string>
  <string name="notification_show_more">Toqueu per veure més funcions</string>
  <string name="privacy_agree">D\'acord</string>
  <string name="privacy_permission_nfc">NFC</string>
  <string name="privacy_text_1">&lt;Data&gt;\"Benvingut a l\'Emissió! L\'emissió permet projectar els elements des de la pantalla del telèfon en un monitor extern més gran.
Protegirem la vostra informació personal d’acord amb les lleis, regulacions i polítiques de privadesa pertinents. Algunes funcions les proporciona un proveïdor de serveis de tercers HappyCast. Abans d’utilitzar aquesta funció, llegiu i accepteu la &amp;lt;a href=%2$s&amp;gt;Declaració legal de HappyCast&amp;lt;/a&amp;gt; i la &amp;lt;a href=%1$s&amp;gt;Política de privadesa de HappyCast&amp;lt;/a&amp;gt;.
Per poder funcionar amb normalitat, aquesta aplicació necessita connectar-se a Internet i requereix els permisos següents per recopilar la vostra informació personal: \"&lt;/Data&gt;</string>
  <string name="privacy_text_2">&lt;Data&gt;\"Si no accepteu concedir aquests permisos o compartir i carregar la vostra informació personal, no podreu utilitzar aquesta aplicació. Podeu optar per desinstal·lar aquesta aplicació, tancar la sessió o restringir els permisos a la configuració en aquests casos.
Llegiu i accepteu el nostre &amp;lt;a href=%1$s&amp;gt;Acord d’Usuari&amp;lt;/a&amp;gt; i la nostra &amp;lt;a href=%2$s&amp;gt;Política de privadesa&amp;lt;/a&amp;gt; abans d’utilitzar aquesta funció.\"&lt;/Data&gt;</string>
  <string name="privacy_text_pemission">"　　•Accedir i desar les imatges al vostre dispositiu per projectar aquests elements en monitors externs
　　•Gravar trucades i àudio per emetre l'àudio en dispositius externs
　　•Accedir al número de telèfon, al IMEI i al IMSI per identificar el dispositiu
　　•Accedir a la vostra ubicació per trobar dispositius propers"</string>
  <string name="private_protect">Oculta els elements privats</string>
  <string name="san_wait_msg_1">Activeu l\'emissió sense fils al dispositiu de destinació</string>
  <string name="san_wait_msg_2">La cerca de dispositius pot trigar una estona…</string>
  <string name="san_wait_msg_3">"Els dispositius externs són més fàcils de trobar quan estan connectats a la mateixa xarxa que el telèfon"</string>
  <string name="san_wait_msg_4">"Consulteu \"Ajuda\" si no trobeu dispositius"</string>
  <string name="small_window">Minimitza la finestra</string>
  <string name="small_window_not_supported">"No puc minimitzar aquesta aplicació mentre s'està emetent"</string>
  <string name="status_bar_in_casting">S\'està emetent…</string>
  <string name="status_bar_in_casting_long">Toqueu per veure més funcions d\'emissió</string>
  <string name="tile_label">Emet</string>
  <string name="toast_guide_show_more">Més informació</string>
  <string name="toast_guide_title">Exploreu les nostres novetats aquí</string>
  <string name="toast_msg_for_multi_window">"No puc utilitzar aquesta funció amb la pantalla dividida"</string>
  <string name="toast_msg_for_small_window">"Podeu minimitzar la finestra que s'està emetent per poder utilitzar altres funcions del telèfon sense que s'interrompi el procés d'emissió."</string>
  <string name="toast_nfc_dont_move">"No allunyeu el telèfon"</string>
  <string name="toast_title_for_small_window">Seleccioneu \"Minimitza la finestra\" a l\'aplicació</string>
  <string name="toast_turn_off_hotspot_before_cast">Desactiveu el punt d\'accés portàtil abans d\'emetre</string>
</resources>
